送錯花 有無得追討賠償？

真係仆街仔黎，屌你老味

條仔應該有兩條女，貪方便一次過訂兩札今日送，點9知間花舖掉轉左兩張心意咭，名錯都有得頼，但內容都錯埋，因為寫左“好掛住上星期同你係日本的日子" ，下款係一樣，咁啱條仔話比另一條女聽上星期出Trip去日本。

而家條女發晒脾氣，頭先仲打去花店扮無知問佢做咩寫錯，花店又on 9 9答佢sorry個客兩張 order調轉左，條女而家喊到七個一皮，請左半日假 陣間 lunch time 即走

而家我好撚嬲，因為條女d野比撚晒我做今晚要 OT ，今晚book左枱食浪漫飯，我又有份做左膠叫佢休息下，點估到自己中晒伏。我私下whatsapp佢叫佢幫幫手忍住清左先走，點知佢已讀不回

我想追討花店賠償今晚餐飯，有無得諗?我極度懷疑花店特登錯

你好慘好同情你！但故仔作咁差又冇是甘的，我唯有負評上一頁！bye bye

文筆唔錯

btw無是咁的

8/10

乜做兵咁惨呀